有冇巴絲係玩Marching band

入黎吹下水

自己玩左都算耐
依家玩緊嗰隊經歷緊低潮期 睇下連登有冇巴絲都係一齊玩緊

here 終於有marchingband嘅版塊